連仔我自爆咗 可唔可以幫手？

推

多謝連仔